有冇巴打絲打系IG幫襯Ticketsmayday預訂演唱會飛冇下文？

預訂左4張飛 諗住佢加埋佢手續費都吾系好貴
結果佢同我講訂吾到 話會退錢
結果冇下文....